點睇大J達哥兩位網路猛人世紀同台出席活動?

只欠伍公子 就雲集晒三位平分網路天下既猛人同台競技

達哥邊撚個???
咪同大J搶風頭啦

奶共達同光頭J?

不了

笑波子呢

有冇片？